應唔應該私了班死煙剷

到以家仲係條街圍住打邊爐 到呢一刻仲食煙 衰過去行山個班人 除時大爆發因為食煙 係大陸都無人會咁 係香港人咁自私

yes

事實 樓豬行街食完煙鏟二手煙又唔敢屌
上連登做網絡戰士

我見到一定屌 我連721 都唔怕 怕班煙剷？

絕對應該
最憎死煙鏟

第一次正皮咗樓豬嘅po

你搞撚掂琴日打人班柒頭藍絲先啦

個班可以原諒

無野了，你條on9原來block得
請大家善用起底功能

樓豬係5毛定懶好笑
拉

冇所謂係你嘅損失

應唔應該私了樓主？

見到佢哩句就知佢乜料啦
打手足嘅藍絲都可以原諒？

濕清好少可咁正氣

點用
可唔可以教下唔係好識

一睇就知你係死煙剷

本身都好正氣 我成日扶呀婆出馬路

你721俾人打到豬頭都原諒班藍屍？
我對你好失望

我好大量

其實食煙班人唔駛帶口罩都得啦
本身個肺都黑過牛肺
怕乜撚野肺花

呢班人同警犬無分別 亂咁放煙害人 支持私了

係 絲打你深黃？

企埋一邊都算
有D 火車頭真係好仆街

呢d人衰過共產黨